[圍爐取暖] 點解2007碧貴園會咁,點解藥股升到hihi聲

屌, 砍掉重煉

仲衰撚過175

有排未到家鄉